忽然搵到首舊歌,好好聽

當年16歲時聽的

樓主係個垃圾網打手專呃點擊量
有毒唔好CLICK！！！